有冇人試過分手果刻好討厭對方 但最後一齊返？

好想復合

啱，其實只係想搵人屌